香港自開埠後第17個十年，係第一個亦係唯一一個十年於混亂中渡過

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

1940年代應該最亂

指新年一刻
我覺得唔係
歷史冇記載

Interesting

香港獨立 唯一出路
香港人 獨立

下面嗰句有保留

講清楚少少
由1841年香港開埠
1849年12月31日-1850年1月1日係香港過第一個十年
數到琴日到今日係過第17個十年
亦係過咁多個十年入面第一次過十年係咁亂

1942年1月1日一定好亂